點解今日條街咁多後生仔女？

唔洗返學咩？

復活節假

係因為我地d返工狗要返工姐
仆街仲有兩日